Eminem 新碟

有無人覺得一兩年佢D歌無左以前ge味道
現在一味Show Off 快嘴

Killshot

唔算show off快嘴啦，算有flow，9爺同bonethugz仲癲